集思廣益-如果同性戀唔係天生咁異性戀係咪

同志既都可以分享下點發現自己係

你想問乜?

404-not found

可能異性戀都係後天